[求J圖]散水番屋企,想打番個飛機

求J圖,番緊屋企等上機

你係咪鬼,番屋企上床睇J圖都唔得

求真J圖

求J圖

番屋企.沖涼.上床.開電腦.打J

仲打飛機？
大把警嫂等緊比你屌呀

番屋企唔打飛機唔通去西環屌咩

今日有冇警嫂屌呀?
番緊屋企等緊呀